\assignementTitle{}{3}{}

Синтез белка в эукариотической клетке происходит:

\begin{enumerate}
    \item В цитозоле
    \item На мембранах ЭПС
    \item В митохондриях
    \item В хлоропластах
    \item В лизосомах
\end{enumerate}

\explanationSection

Синтез белка происходит во всех перечисленных компартментах, кроме лизосом

\answerMath{1, 2, 3, 4.}